［文宣］請集中講返黑警卧底破壞

宜家太多浸透，根本政府想嫁禍示威者，令示威者=暴力

集中文宣講返呢個政府策略出黎

推1/10

2/10

3/10

4/10

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

5/10

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

入去望下大家就明點解 咁多風向叫人裝修

陰謀浮面 支共01發功了!

我諗大家要搞清楚三點啦

1・由始至終 由星期五晚起 都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

今日休息

有好多圖做證據
但好少見有人放出黎
有無人可以放出黎share?

自己人